人無少到，大家只係識點玩。

經過幾次遊行，大家發現起維園出發要逼成個幾鐘都未出到維園，識玩嘅玩插隊，行完維園起步嘅都仲起銅鑼灣。